# SMC #
## Ein anpassungsfähiges, quelloffenes gestengesteuertees universelles System zum Ansteuern beliebiger elektronischer Geräte. ##
Smart Motion Control

Hiermit soll man ein Smart-Home mittels Gestensteuerung kontrollieren können.
Dieses Projekt entstand im Rahmen des Hackathon Stuttgart Ende Oktober 2017.